［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 172

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

願妹

係？早晨呀

早晨呀

記記

其實是咁的，係哩度有咩話題可以講？有好多野想講，但係我係on仔，好驚俾人屌到入肉。我哩塊真心膠會唔會有人接受？

我唔信你on9得過我

好精神

早

雲妹

一早就衝巧攰的

做咩咁乖開po

我衝得好快唔識攰的

又想贏我

鬥快跑

你有幾多隻腳

我係八爪魚有八隻腳🐙

木木

好人！

想食蛋 烚蛋 太陽蛋

浮雲

C兄返工定返學

早晨

英文卷好好訓

咁細個原來

早呀

事事

唔細了

咁快考完既

係咪有其他計劃 所以未想結？

認就好
講到自己冇問題咁仲話相處落先知咁撚多問題

願願又mean了

土b 早呀

我發現我覆錯左你

大家放緊假?
都覆幾快

好的雲姐
我返去即刻飛咗我自己

定好似我咁冗員

溫緊書

1點先返 食緊早餐

飛左自己再黎揾我

攤緊係張床

雲妹 早

你唔會要我的

唔要你要邊個

我屌......

Join?
巧舒服

我又要join

早 決定一陣狗衝過去搵金毛之後先返學

join

等你
終於有人陪我訓

我發現我又食唔到嘢又多咗飛滋好撚痛

你幫我暖住床先 轉頭過嚟

食粥都好食的

生飛滋用口健樂 超級work

有冇西瓜霜呀

暖左成晚 實唔會凍親你

我連食熱嘢都痛又係咁流牙血 尋晚又鼻血我係咪要睇醫生

我屋企有成打
備用
我成日生

用緊口康健 已經生咗個幾星期呢度好嗰度又起

係咪中左輻射

多啲食有vitamin C嘅生果睇下有冇好少少
一個月定唔知一年生多過唔知幾多粒飛滋最好check下
我都唔記得個實數了

係咪黑色粉嗰隻？太多飛滋了好難噴落去

個個上堂好靜 得禾自己笑到窒息

我牙肉損咗

好 唔舒服

有咩咁好笑

笑what

哪來的輻射

啲meme好好笑

都叫你咪玩手機

嚇親靚女同學了

人哋以為你有咩問題

corsodyl噴霧
有少少止痛殺菌
買枝試下雖然有少少貴

能量石

燒一燒嗰種感覺

自己虐待自己

佢腥啲meme俾禾

但係即刻好返個下真係好嘢

你都可以試下corsodyl
我個人發現用咗都唔會快啲好
但係可以止痛
要成日講嘢present嗰日有飛滋我會用呢個
止個痛頂硬上

其實金毛叫做火腿有冇人估到點解

我至少都要等一晚瞓醒先好返
我一生飛滋可以生兩個星期的

金妹牌火腿

有得止痛已經好ok了試下先

小心啲
噴太多會爛多啲
佢寫嘅次數我用冇乜效 所以我會噴多幾下
然後試咗發現我噴6下先ok 再多第二日粒飛滋會大粒咗

噴多6下I mean

好辛苦

吓培育咗啲飛滋咁到底佢係咩嚟

呢位同學你未估啱曬

做咩事？

佢溝你了

我都唔知
但係我屋企人用就好有效
可能係我把口衰要爛口

多得滯啫我把口都好衰會唔會都爛

上堂個個一堆堆 得我自己一個

我唔重手啲止唔到痛
為咗一時三刻可以講嘢

今個sem同我最啱傾嗰個男仔 佢今個sem唔讀但係有時同啲八婆同一堆都好煩

幾年好快過的

依家已經過唔到

好大壓力

我上堂見到啲自己一個坐嘅人會覺得好神秘
俾返多少自信自己

我自己一個完全冇問題的
有冇其他人自己一個 去識下佢？

冇 一開始識錯人 然後冇再一齊 到之後再想識人 個個已經一堆堆

之前已經有少少抑鬱 好辛苦

識錯人
仲有冇分組

有 依家 但係個個已經小圈子咗

返緊學了 好唔情願

小圈子都有得join的 只要你主動啲

掉頭返去瞓

狗衝過去搵金毛巧耐冇同佢影相了

好想jojn

唔係太好 第一堂就唔返

第一堂都唔會講咩重要野難野

禾要同佢去街

jojn.！！！！！！！！！！！！！：：：！！！！！！！！！！

有堂同fd上 留佢自己一個又好似唔係太好

佢已經瞓緊了

m
佢心諗好眼瞓💤

又大個左

佢上緊堂

狗狗好想摸

望落好抑鬱咁

佢眼瞓啫應該

佢話咁我而家笑翻

個樣好傻

見到佢笑我都開心返了

開心 落車個陣個姨姨提禾拎褸 仲問禾係咪form5

又攰又瞓唔到 燥 日日都係咁

今日仲未有張QAS證書...

又要翻去坐三個鐘

唔使返工返學咩

日日都咁樣點返

硬了 條腰

格硬返

頭先係考完reading

準備買零食之後頂三個鐘

人哋好似唔多想

返學去

想攤床都唔得了

我放六半

你點知

我呢一刻剩係想翻屋企同金毛訓覺

咁你都read得幾快

買零食

等陣食tea

土間埋tea

食lunch 了

Kai針

睇你應該未食嘢啦

佢食嘢嘅時間係比其他人遲啲但係次數就畀其他人多啲

你都食多啲啦咁瘦唔得㗎

我好肥

我瘦

有無人可以收我做兵？我想由低做起，唔想做人了

你點知的

我

9c

講真的 肥咗

大佬有咩要小弟做？

請我去旅行

其實如果講我一個21歲仔已經想搵個一生一世既另一半，會唔會顯得我好假？好似20幾歲換著其他人會日日出去泡，但係我星期六日就係屋企，人地有女朋友既時候，我仲係屋企打機，到依家要改變自己覺得好難（自己好似好滿足現狀咁款）

想去日本旅行
香港的夾公仔機一定夾唔到
日本嗰啲至少你有實力夾多幾次就得

有邊個想男日日掛住匿係屋企打機

男朋友

唔會

有冇咩其他興趣愛好發展下

要小弟請你去旅行會顯得大佬你好似無錢咁窩，咁無面，不如咁啦，你請我去旅行之後我係哩度出番個post讚大佬你，面子名聲咩都有窩

同frd講起
其實唔係好識分愛朋友/親戚/屋企人/女朋友 嘅分別

又唔會好假
但會嚇親人，熟左先好講ED，聽果個會大壓力

要架，打機識D女玩家都得GE
但出去見面叫做大路D

我有自學緊日文啊，但係如果要再花時間去發展其他興趣，我就會「諗」，點解唔用d時間去讀書，之後變相打機就keep住打，讀書就計畫下跟住點，但係興趣就放棄了

假咩 我十歲已經想了
你勁既咪搵個宅既一齊打機

諗得嚟不如直接做
打機可以繼續打
同時要識多啲唔同嘢

心事bb

早你個晨

事妹

我唔知係咪死左係個懶字同埋得把口，定係無膽，我唔知係咪應該要搵社工傾下計，感覺上就似係我有問題，但係唔知搵邊個傾，屋企人就只會講讀書搵好工賺錢，同朋友傾就都有傾過，但係真係傾完就算，我朋友圈子唔寬，自己比較有少少討厭同朋友打交道，特別識新朋友，驚唔知應該要用咩語氣，說話方式或者表情

越驚越唔練 越唔練就越收皮 你唔係生活係一人社會到

有得早訓都好既

冇得同事嫂朝早見了

可以搵社工，去D家庭服務中心

佢會轉介一D相關既服務俾你，試試先，walk in is ok

我去過

如果一個女仔同一班男仔朋友夜晚去一個男仔屋企打邊爐會唔會好怪？

我自己覺得冇問題

成日都見人話同朋友會無憂無慮冇阻礙咁樣講自己嘅內心世界
但係個身份一旦變咗男/女朋友嘅話就好似多咗一重身份上嘅憂慮講少都自己內心世界反而

其實我細細個由小學開始已經係咁，日日就係番學，放學就番屋企，興趣班只係上過d咩非洲鼓班，合唱團，中學又一樣，番學放學番屋企，要講有咩唔同就係小學4年級多左部電腦，之後放學就立刻番屋企既頻率變高左，然後開始更加厭倦同其他人交流，覺得........好似無打機咁直接黎得開心，識朋友好似無咩用，好似只不過用黎偽裝自己係社會一份子

阻人溫書will be barbecued

我見人打機都好撚多frd

講緊係五點

教佢

要注意有時你自己本身心理上覺得冇問題唔介意但係對於某啲對象嚟講長久成為被欺負對象
但係本身都要另一半心態上面有不懷正軌，專門揀啲乜都唔緊要或者多一事不如少一事嘅人欺負

佢起身有覆你地的.......

唔會啊
主要係對我嚟講冇咩分別

咁如果你覺得咁樣對自己好啲/唔想跟社會做法
你大可以我行我素

其實社工係咪表面上都好好人，實際上就笑9你（20幾歲毒L黎搵社工），（我自己內心好似係好脆弱），自己都唔了解自己其實社工有方法幫到我嗎？（真心），你下一句會唔會係「唔試下，你點知呢？」，同埋有陣時自己都不時會嘗試糾正自己（好似精神病人咁），好似有d情況下有d問題出左黎，自己會由其他人角度睇番自己，而其他人通常係身邊熟悉信賴既人，然後再俾自己一個由其他人角度俾既答案

errrr都早咗
有進步

睇下班frd熟唔熟+唔好飲酒

諗多咗

同埋俾人笑有咩所謂

架巴士係咁震 震到好想嘔

唔會

人地打份工，當一個case跟，佢地接觸好多更不堪既case

但係某程度上身為社會一份子，有d言行好怕會無意識之間影響到其他人（我會害怕一個情境就係：大多數人都唔認同自己既諗法既時候，究竟自己係咪錯），我都幾怕失去自覺哩樣野，因為自己好似由「自覺」身上搵到自己好多錯處，如果可以一個一個改，可能會對自己全人成長好好多

都可能好似係.....？

好多人唔認同同性戀=同性戀係錯？

最近有一堆手作市集想行了

或者自己有少少哲學既on9思維（？），內心有時候好想打爆自己個腦，覺得自己好煩

我自己暫時冇呢個情況

但更重要既係試試先，要有開放態度

其實你踏出一步都可能遇到其他狀況
1. 個模式唔太啱你，或者係好多戶外活動GE，OR好多室內活動
2. D人磨合唔到，到時要搵過其他場合
等等

咁唔係個個都係咁嘅，就正如有人好享受分手過程一樣，個個都唔同冇得一概而論

你叫佢揸慢啲

落車了

手作你都岩麼

又要等了

等一個鐘

係呀

食個tea

食完了

再食

陪事妹行

Wow 拍拖去

仲有時間就再食

試計算每日洗費

拎哂嚟食

要行路番屋企了

訓街了

照計，睇下總共食左幾多錢

訓學校 唔洗番屋企

計唔到了

面對現實呀

要洗衫既話就 唔著衫係廁所訓

食左粒 蜜糖芥末丸
好幸福啊

懲罰緊黃店 好味

本身想3月再去

但好似太痴線

我一向出名窮

不怕mid term and project麼

想咬人了

所以等下個月先book睇下去邊

跑咗成晚都仲未見到你 渣

放

四點

有意見咁喎

冇啊

你視力唔好

返去搵金毛

咬你

咁佢阿哥點算

佢阿哥而家應該瞓緊覺 跟住晏少少擺番低部電腦同佢哋去街

會變豬的

土間埋G

佢哥都好靚仔 想睇多d圖

我想做你的太陽 你的太陽

Sor啱啱揸車嗰時手機較咗震機
冇下次

Reg唔到呀屌

竟然識呢首

下年請早

禾4mk

我盡力了

識有個網友好鍾意呢首歌
極鍾意
晚晚係到唱

多麼可笑的心事 只剩我還在堅持
誰能看透我的眼睛 讓我能夠不再失明

洗腦嘛

個lecturer好正

你跑得慢咋

屌個啊sir叫人走堂

唔使驚喎

跑慢啲

好眼瞓 琴晚瞓唔好

佢心諗幾時先可以去街

背脊一粒粒嗰啲係咩嚟 算唔算係暗瘡

早幾個月日日攤床 生埋呢d瘡仔 我又去r佢
搞到有印 呢d有排都未消

親愛的 愛上你 從那天起 甜蜜得很容易

記仔

與你相遇 很幸運

眼瞓了

六個六

以為你頭先去訓了

能不能給我一首歌的時間
緊緊的把那擁抱變成永遠

攬

巧悶

天黑了

唔止

要攬了

終於放

邊到慢！

咁有幾多

要了

開開心心回家去

好慢

回家就唔開心了

買咗對鞋終於送到開心

要計Shaded area

要去ikea訓教了

實係趁有折買鞋啦

唔乖

好平的 五百有找

岩岩見到新聞 一對中學係到錫

我都要買鞋了

咁都做到新聞

計唔到

我地一齊做新聞

咩鞋

成個兀r^2都係

Reg唔到科 冇乜時間番工 死了

Nike React Presto

要番夜間了

醒目

要睇下我磅數重d定你暗瘡多d了

再搵第二份

Baby don’t cry

好耐冇買運動鞋
我呢個懶人

仲以為你問定你啲暗瘡重啲

悶死了

有對著到爛了 所以先買

料贏了

睇人玩雪

睇左了

邊有咁易比你2:0

可以當果汁飲了

去睇人打波

都睇左了

體育館睇

Super

我都係呢種人

買多幾對布鞋仲好

又改名了

料王

做數真快樂

埋王

All legends fall in making

聽日要出街了

約料料了？

禾矛人約的

有的

約了張小姐見份一個星期番一個鐘既工

正

支持事妹

boom

其實想轉時間 但又廢事阻人過年

過年都冇人約的

冇咩人咁喎

要去拍拖了

有人同你拍咩

同你囉

咁大聲做咩

我要插旗！趕走其他人

巧惡

佔有欲

畀事妹佔有左了

唔准曳曳撩其他人
唔准同其他人咁親密

咁要日日撩事妹了

這小子有前途啊
大大力啜啖你

要抱起我啜的

抬格啦底咁抱住黎錫

當我係bb咩

雲雲bb
咁樣不知幾正
仲要勁突然咁抱起

支持

試過咁樣了麼

我咁肥邊有人抱得起

咁你抱我吧

黎了

要先得的

我係喎

幾時做舉重選手

做鬥非選手

鬥分選手係咩嚟

你都係佢7倍啫

撩事的

可以舉起7個事事了

勁

巧叻

掟你

你都冇食飯

食左了

一陣又食

join？

鬼叫我成日氣燥咩

Join
要除褸 今晚熱

邊個年宵先

睇多次先 有得網上訂飛 嗰個門票價格自定 香港人加油

屌

恰我毒毒乜都唔知

一齊玩雪就唔熱了

跑緊

我好曳

好正

台妹：你們都不錯喲 有梗啊 有撩到啊

邊有

正
但係唔識

唔要台妹 要事妹

唔知會唔會比人com檔呢

一齊玩就識了

事妹好冇安全感好煩的

願姐～

嗨笑笑

攬到實的

食左粒 麻吉燒 好幸福啊

我負責匿係廁所

笑：冇人？

哪裡只得我共你？
這裡

瞓著咗

你話唔覆我

米線呀！！！！

但係我想食

作為夜晚嚟講 食少啲好啲
無敵巴咁健康

放心唔爭食
一碗夠了

是戀愛的感覺

搵個人俾我攬吓

即刻到

去咗狗公園

旺旺旺

我考listening都係瞓著咗

事事錫啖

第一次唔打我

我準備好了

你準備好咁我唔錫啦

笑b

攬實唔放

諗吓都幸福

咁蠱惑 鍾意玩偷襲

唔準走 唔準鬆手

你地真係好暖

你隻手仲係咁凍 著多件衫

呢個真隻手冬天永遠凍冰冰的
咁你都知

懶得用暖水袋添
有冇飲暖水 著拖鞋

遲到了

諗起都

一講就出現

本post最大狗公咪我

係係係

咪同我爭好冇

願b冇遲
等緊你

笑笑～

呢度好似幾時都支持食野
冇人話反對

肚餓

Always eat

識講嘢
唔夠你黎

你肥又唔係佢地肥
幾大都叫你食

你係我師父嚟㗎

我都想有
最好有樣有身材性格又好收放毛如

夠鐘食藥啦浮院友

青出於藍了

Real

咩叫收放毛如

有就擁有左全世界了

我唔白的

打錯字

差

入黎咁耐第一隻錯字都jer我

去食嘢

我知的 都攬實的

sorry囉

咁都俾你捉到

笑笑mon左好耐先搵到機會恰返人的

我以後一定金睛火眼睇一次先出

細聲啲
要恰大把人可以恰

師父教得好

金睛火眼

笑笑要喊了

你恰到邊個

聽日先

其實應該係 我以後一定會金睛火眼 重新睇一次先出

咁嘅問題都問

恰唔到人了

我可以邊打邊睇
你先要重新睇一次
我唔需要

真 笑笑恰唔到人的

咁你頭先都有邊打邊睇 結果

之前冇
想打咩打完就瘋狂Enter
你jer我唔到架啦師主請移步

唔睇點樣打

我可以邊望notes邊覆你
我記得打字啲位

勁抽 你手機有語音輔助你打字

食橙先

勁
同撳計數機一樣 睇住題目 記得數字啲位

Same

我用電腦
除咗㩒不推文嗰下要望

中意飲橙汁多啲

bb仔果時屋企人就渣汁我飲

幾時可以脫離半打字

正！

走了

大食會！

橙
橙汁

試下收埋個keyboard唔睇黎打
放係檯下面

我唔小心睇到屋企人渣你汁飲？？？？

想飲事汁了

你........

大叔手榨橙汁

做咩喎 又香又甜的

我覺得你地愈來愈變態我跟唔上你地嘅步伐

係～

I mean 學識打中文字
我用手機上

笑笑係主辦人

大家追post 睇我地對話 心諗:wtf

你食塵

心事手榨橙汁

正 有力

除咗背真係冇其他方法

你先係！

我覺得我嚇走哂啲人

笑笑咁識食！

事嫂先有得飲的

你介紹！

好可惜

心事鍾意口榨多d

打破零回覆

唔會啦

好牙力

我都好叻的！

個橙好多根

青筋橙

第一次！報價開始

好甜

你

要咬哂佢d汁先慢慢咬d渣唔想咬

真係bb

要招聘了！

呢個橙好粗根

我冇的

冇牙阿婆先唔想咬

粗根

第二次。
第三次。 流標

仲話要慢慢咬到冇汁

沖涼洗眼

浮雲橙

一出門口遇貴人

CLS
我唔可以俾你沾污我純潔嘅心靈

唔好咬我

衝了

你享受比事b咬
Enjoy～

冇牙阿婆要妹下妹下你了

收了！

講緊食橙咋喎
整到成手成橙都係汁 要啜返乾淨的

我淨係鋤少女的

收咩！

不說了一陣料仔要歧視我了

你地結左婚唔怕的

穿煲了 料料快啲畀返部電話事事

哦

畀返事妹我

冇要過佢

料又傲嬌了

你畀貴人收咗做奴

sm嗰啲？

咩

係奴婢
你好呢味

唔好恰事妹了

小女子不敢

速問速答 究竟辣芝士撈麵辣唔辣

唔得咩

一到夜深就睇唔開

咁試下睇開

鬥雞眼？

唉 好難 太多嘢 一時好難睇得開

咁就唔好勉強睇開

唔好笑

都唔知自己生存係為咩 點解要咁辛苦

既然暫時都解決唔到 就由得佢先 畢竟你改變唔到

咁點解會咁辛苦

梳ly 我平時唔是咁的

我生日呀 仲要同屋企嘈 冇生日快樂嘅感覺

辣

闖禍

佢好好的

我隻腳又痛了

唔緊要

生日快樂

首先喺呢度同你講聲生日快樂
慶祝生日其實都係一種氣氛
既然發生咗唔如意 就有得佢過去
衰嘅唔嚟 點會黎好嘅

落咗一半
會唔會辣死

跑左成日搵料仔跑到腳痛了

冰敷 搽藥油 睇跌打 三選一

落晒都唔會

嗯

因為已經唔識得出聲

生日根本冇感覺 好似同平時一樣
而且我好似好耐冇感受過真正嘅快樂

真的

有冇咁渣

其實生日呢個日子已經變得 好平常
於我而言冇咩需要特別慶祝
真正嘅快樂係睇你點定義
睇齣劇笑下 喊下
食好嘢 享受下 亦都係一種快樂

終於刪除哂同佢呢三年既所有回憶

知道

入左幾多個

唔想你去

6個

乖了 對住事事都要咁乖的

仲唔認你鐘意我

大雲雲好耐冇隻抽！

有

事事好花心

試下追我

小小鳩

支持事嫂打佢

份量有啲多

不了我好專一的

來吧

啱啱又去打波黎

睇嘢有笑 但唔係好覺係真係舒解左個唔開心
而且 越嚟越享受自己一個人

咁就乖啦

搽咗野 希望好啲

大雲雲

唔理佢了

好辣！！！

可能衰咗就返嚟追你

個名是咪好正

我好大隻的

笑咩

可能有第二個追我了

佢抵打的

一舊雲

你幫我打佢

笑你

我好高的

佢會興奮的

你值得有一村人追你

有咩好笑

好香！！！

真

好食的

好好笑

閹！

希望唔好太了解我

唔識反應了

真係變事妹了

你又知

飲緊第二樣

我啲朋友都話其實佢好好
但我到宜家都仲係睇唔開 唉
點解會咁

漫漫

隨便 唔要佢了

咁激動

你講過的

越了解我 對你越上心

又自私食

話你好都唔識俾反應傻傻的

係既

我好老

你唔要就我要了

覺得自己有啲自卑 就算有人中意我 我會想縮

聽講天然呆可以殺出條血路 都要扮下架

我想高到168

你好靚的

漫漫心情係咪都係麻麻地吖

想追了

唔係講樣

冇乜好又冇乜壞咁

你好叻的

我有一個好鐘意好鐘意嘅人啦

多謝雲雲

送比你

入紙申請緊做健力士最快食檸檬紀錄

你好好的

咁我要了

好似我快d

飲完一支低糖益力多 飲蘋果綠茶
想食綠豆雪條 冇曬
結果食冰

唔好咁啦
三年啦

會走的人不用留 bye

以為你講緊我

食咁多都唔叫埋我

Ohhhhhh

仲有冇機會的

劇情峰迴路轉

你？